
                      Una película muy divertida y con muchos rasgos humanos. No hay que perdérsela. 
Diversos personajes perfectamente caracterizados reflejan los que encontramos día a día en nuestra sociedad
        
            